有無人同我一樣

一齊得都唔係自己愛嘅 都係人地表白
自己真心鍾意/真係好愛個啲永遠唔敢表白 只可以扮到唔係鍾意佢 但心入面成日呷醋 心又痛
好怕同愛嘅人一齊之後會有分手嘅一日 好唔想無朋友 所以做佢地嘅好朋友 永遠係佢地心邊

唔愛又同人地一齊為咩？當人咩？

只到鍾意 未到愛個種地步